{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52508&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보성 백악관"
    },
    "text": "駐車場宝城ペガッ館は200台以上の駐車スペースを保有しています。 大型バスも駐車可能です。 すぐ隣には緑茶ゴルの宝城郷土市場があり、豊かな食べ物を楽しむことができます。 宝城ペガッ館は、リラックスして楽しい時間を過ごせる場所として最善を尽くしています。 駐車場に関しては200台以上の駐車が可能です。 特に建設スタッフの方々に合わせた広い駐車場を提供しています。 周辺情報では徒歩約200mのところにバスターミナルがあり、車で約700mのところに宝城駅があります。 宝城郡庁までは車で約2分、宝城公設運動場までは車で約2.5km、宝城エデンCCまでは車で約3.5kmの距離です。 客室の内部施設としてはワイファイが利用でき、電気充電車を2台完備しています。 フロントおよびその他の施設としては、洗濯物および物干し施設が完備されています。 詳細については業者までご連絡いただければご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数はいくつありますか？",
            "answer": "宝城ペガッ館は200台以上の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "バスも駐車できますか？",
            "answer": "はい、大型バスも駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宝城郷土市場はどこにありますか？",
            "answer": "宝城ペガッ館のすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩でバスターミナルまでどのくらいですか？",
            "answer": "徒歩で約200mです。"
        },
        {
            "question": "宝城駅まで車でどのくらいですか？",
            "answer": "車で約700mです。"
        },
        {
            "question": "宝城郡庁まで車でどのくらいですか？",
            "answer": "車で約2分です。"
        },
        {
            "question": "宝城公設運動場まで車でどのくらいですか？",
            "answer": "車で約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "宝城エデンCCまで車でどのくらいですか？",
            "answer": "車で約3.5kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が利用できますか？",
            "answer": "ワイファイが利用でき、電気充電車を2台完備しています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設として何がありますか？",
            "answer": "洗濯物および物干し施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 249
    }
}